中環灣仔繞道通車被指交通更擠塞

中西區區議會一個委員會討論中環及灣仔繞道項目，有區議員指繞道通車後，令交通更擠塞，認為運房局局長陳帆及負責設計的路政署應該問責。

此外，有議員在會上指不能接受運輸署仍未有林士街天橋第二階段通車時間表，要求運輸署及路政署盡快提供工程時序表及開通時間，以及紓緩交通嚴重擠塞情況。

運輸署高級工程師鄭君能表示，會再研究如何改善交通擠塞，卻未正面回答工程進度及第二階段開通日期。

永久封閉林士街天橋東行線
都唔知係邊條傻仔諗出黎既